天黑了，食客請離開，病毒請開眼

信唔信呢啲笑話，遲早都屈佢引起憎恨

仆街到

今晚係平安夜